[2017dse] 仲有唔夠92日！

今年考既一齊加油
一人留一句打氣說話啦
激勵下自己激勵下其他人

唔好再hea過啦屌你 要為自己想讀個科比心機呀！
勿忘初衷

利申 自修生

加油
利申:同路人

19分邊緣人retaker留名

屌 同你一樣

18同路人

加油
2017 dse

巴打Aim邊科

考左日文